【進取何艷娟搵伴更上一層】棄30億澳博高層老公 何艷娟拑實百億花花公子陳燿璋

何艷娟日前在網上宣布分訊，表示與賭王頭馬、澳博營運總裁吳志誠再見亦是朋友，相距40多年的爺孫戀話咁快玩完，婚姻都幾兒嬉。宣佈離婚前一晚，何艷娟現身中環藝穗會，一啲唔開心嘅樣都無，更與新歡，有傳是五十五歲，過百億身家的陳樹渠長子陳燿璋喺PARTY連環咀，伴侶一個比一個有米，來自內地嘅何艷娟果然有計，而家就等壹仔起吓陳燿璋係咩底。
現年大概55歲的陳燿璋（Anson），是已故慈善家陳樹渠長子兼寶聲集團董事長，母親陳麗玲縱橫股壇多年，是政商界名人。Anson在香港完成中學後，便到美國加州大學柏克萊分校修讀政治及經濟，並取得雙學士學位，之後再在多倫多大學工商管理碩士畢業。現時擁有超過100億元物業的寶聲集團，擁有的物業分布全球，當中六成在港，餘下四成海外物業，主要集中於美國舊金山、加拿大及倫敦等地。
作風低調的Anson其貌不揚，但自信十足，有五光十色的感情生活，尤其是對任職banker的女仕特別有興趣，最愛在遊艇開派對。Anson每次都是拍散拖，與他有關係的女性伴侶，全都不會超過3個月，城中很多人都知他有「有殺錯，冇放過」的追女宗旨。女伴一向貨如輪轉，早年便被發現與台灣女星「奀妹」傅天穎齊蒲蘭桂坊。
Anson的弟弟陳耀陽（Johnson）當年沾手電訊股Sunday（多年前已經除牌），甚至是創立互聯網服務供應商GlobalNet，亦是97年港姐亞軍李明慧的丈夫。01年，Johnson為愛離港，抽身離開電訊業，神隱十幾年，原來他已轉身成為踏入美國電影業，成為製片人。

實力

甘拜下風

2手仲可以升值係得女人

佢技術肯定好高超

佢偶像係咪梅鐸前妻?

又係老野

30億>50億>再下次分70億
正 咁就身家過百億

件婆娘做愛回家個陣明明好屎戲...點解現實生活D戲咁勁

升值中女

升值唔係睇二唔二手下化

佩服

會唔會好快做香港女首富
置富方法係咩

做香港男人真係慘過狗屎

究極版golddigger

動作演員

佢把雞仔聲，叫床唔方好聽喎

之前嗰個有幾十億都係要俾隻大陸雞騙婚cls

世界女

個樣好劣

仲要唔係d咩傻仔富二代，係賭王頭馬
應該人生歷練多過好多人，最後竟然有咁既下場

高級

佢專食阿伯

呢個女人堅

條女好快變百億富婆

後生仔點會簡佢呀

呢啲係咪叫行行出狀元

中國雞真係好掂
最重要係年齡幾大都無所謂
靚嘅就搵有錢佬去賺錢
普通嘅就搵香港無女人要嘅廢中廢老呃身份證
中國陰道重勁過香港班PTGF

肯定好好服侍

咁搞法好快有錢過甘比

有d女真係當釣金龜係份工咁 咁jumpy 魚唔過塘唔肥咁樣樣

雞唔轉場唔會肥

實力黎 咁嘅樣都可以億億聲

有時啲廢老就係鍾意呢樣劣劣地嘅大陸佳麗俾佢嘅真實感

你俾個20 model佢第一下就覺得佢謀身家, 反而難埋身

男人都係俾下體主導

+1 等睇佢未來日子做富豪收割機

我以前是季軍

怎會怕六十路愛人

香港女首富甘比 五百幾億

Gold digger

呢個新呀伯咁撚醒目
一定唔會好似之前嗰個傻鳩娶佢
一齊之前可能都會有協議要簽了

做多幾轉

支那式陰道

我估人地真係當佢雞咁玩
知你俾個澳博老野包完
會唔會真係俾你入門丫

哇佢憑乜

chem冇5*就收皮把啦出尼托柒咩

又要po 艷娟嘅黑歷史

老母都出埋嚟

妄想人氣UStar Girl

咪又係靠男人

又唔算靚都可以愈食愈有
果然技巧勝於一切

勵志故事

又呃瞻養費，呢啲女娶嚟托咩

全世界都知係2手添

廣東人做雞既方法有好多.jpg

都幾撚樣衰下

送手袋送車送樓都夠過世喇
再唔再婚分唔分身家都係等閒

甘比好撚屈機
幫晒全家做華置管理層
仔女d股份多過package 劉

唔係咩叫黑歷史

不過佢無正常歷史

全部黑

邊個西女人？

有時真係唔撚明
依d擺明係玩玩下
鍾意既咪買棟樓仔俾佢囉
係要搞到結婚咁大獲

淨係甘比個仔都多過 package 啦

長肛後浪推前浪

艷娟叻過你啦

唔知陳公子收到料未
唔係又比人分身家

隻臭雞都未嫁入豪門 你咁老定啊Ching

巴打講野禁厚道既
直程係醜啦

咁撚醜其實憑乜？

真係好想知

諗起古龍小李飛刀個林仙兒

專搞d高手

你估對家傻㗎咩
有晒人辦你睇 對上嗰個咩下場
梗係玩返兩三個月試完技術屌到厭就飛咗條女啦

其實佢咁嘅樣都贏到港姐季軍
係咪又耍咗啲咩手段？

咁樣衰都有market

d有錢佬實知佢地咩料啦，應該純粹博呢d女貪錢，咩都肯玩，咪俾佢地埋身囉

咁西女人真係靚，又有少少墨水

依啲咪識投資
來生不做男人

就好似某個post分析黃心穎咁
不斷將自己ge挑戰難度上升
許志安之後, 就轉移下一個更高ge目標

不過被的士佬阻礙咗
雖然係咁, 但更有挑戰性
黃心穎下個目標會係邊個呢?

條女床上功夫應該好撚勁...

閪女人中學畢業就去選港姐
有撚墨水咩
不過咁靚值錢過呢個何艷娟多多聲

應該係d傳媒一早send左呢條片俾佢同佢前夫，所以佢地先出聲明話離婚

如果唔係，條老野應該唔想公開，博俾人笑咩

世界級G

個個年代會考7A定8A喎，佢選擇唔讀上去，選港姐姐

有女人做雞，都要有男人中計做嫖客沉船

呢個女人係醒，靠分身家搵食，但係啲男人都係無腦兼眼盲，先會比個咁醜既女人食住

條女一定識落降頭
咁既尊容
有錢男人鐘意？

邊有咁勁

每次都有簽婚前協議啦

呢啲女床技肯定好高超
處女比唔到呢種感覺

叻過天明

奇撚怪

失匙夾萬嚟啫

條女一走880升到pk

都傻既 條女都未必一定要結啦
可能佢都後悔之前結婚蠢左哂時間
只要係佢一齊時 拎盡著數 人地玩厭喇
佢咪繼續搵下個水魚

我係百億富豪都唔玩佢啦，何必咁樣作賤自己

豔娟呢個名好有譚仔阿姐feel

佢係支蝗來

真勵志
唔計黃金2012果屆
近5年港姐3甲
應該得雷莊兜衰得過佢

日、莞、泰

睇相唔叫其貌不揚啦下話
正常樣

佢個嘴好"咩"埋一邊

可唔可以過幾招畀我

佢個樣本身都唔叫靚
一講野直情好似半邊面面癱咁
真心
會唔會落人地降頭

個閪識轉彎

全世界都知你係雞啦

西女人唔簡單
2A7B= 26分
A in English, Religion

Reference:
森美 1A5B2C 25分
陳志雲 3B3C 21分
林鄭 3A5B1D
陳茂波 6B
689 拒絕透露 入讀 HD Survey

X2

可唔可以當通姦唔俾錢

有閪真係大撚晒，點跟？

個鼻生到咁，條友碌撚應該好大

好似日文都叻

食物鏈最頂層
女->有錢佬-—————>平民

閪女人有大劉登報恭賀生日目前好難超越

個廣告design好核突好bad taste

所以 用一個人嘅身家去判斷佢智力係唔work

但呢個女人絕對係實力派 因為佢冇樣

但呢條仔好好多無咁老 又有錢啲

跳舞又柒，樣又衰

典型冇料又扮四條以為自己好掂好想上位嘅自戀人

呢D真係高手

連登仔最愛既大陸西

做特首會唔會仲正

你唔好理 佢證明到自己

唔撚靚既蝗

d富豪口味幾獨特

撬人老婆個感覺刺激姐 我用錢就可以撬走你老婆晚晚狗仔式呀

我都想知

代價係一半身家

對眼有d問題
望望吓好唔舒服

😇都要買樓

上過一次上流社會
識咗班有$人
就好難跌返落嚟

agger, 想一戰

可能喺上流圈出晒名
你諗下佢前夫撈偏

港澳有咩女未見未扑過
竟然會娶佢

婚前協議

婚前協議香港唔認 但條女應該唔敢玩咁大 澳博高層都好多背景

上面有巴打講咗 結婚時間咁少又冇合理需要（例如要照顧仔女） 好少會判分一半身家

分1/10都著數死佢啦

其實離婚就算唔分嘢走 佢本身都拎咗好多著數 樓車名牌咩都有

仲有人脈

就咁離婚的話 人脈就未必啦 都臭朵啦全世界知佢雞嚟

但佢依家搵到下一個有錢佬 所以人脈仲有用

上流社會好細
入咗去就有排混

佢係個屆港姐三甲最醜
個樣咁大陸蛇精樣竟然都可以做高級雞

呢個啊凡達真係西鳩利

邊個傻閪話我無墨水？
我一路拍廣告一路讀書 拎到2A7B 都叫墨水？ 英文日文流利過你先囉

粗口最流利

當年她未選美果陣在HKU 見過她, 向小弟問路......
她當時係year 2, 真人唔覺她好靚, 只係瘦, 身材好而已, 但又未至於好扒.....
anyway: not my cup of tea

有冇禮貌

離婚都有層1800萬的樓, 同埋一堆名牌袋, 呢D 都值唔少錢啦！